Ekid平時究竟有咩做？

依十年究竟做左d咩

Ekids 打少左個字

自修公開試
三個加埋不多於五分

正確d係2個0分

何事我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你